政府工2A3O隱藏條件

2A3O通常要求DSE 5科2級就申請得
但有成一萬人apply，只係揀1000人in，請50-100人
隱藏條件係咩?
有degree冇經驗係咪連interview都冇...

運氣

主要係個board睇你順唔順眼，interview頭三分鐘已經決定咗請唔請

家底

對上三代公墓員優先

無關系，假設大家語文能力一樣
政府工真係好公平
一開門個下就已經決定左請唔請你

學歷 最易filter

Yes，合眼緣>>>>>>>>>>大於一切，當然你唔好太廢啦。

系你老母咩
我見你打5p字就一定唔撚請

一開門果下就決定請唔請你就當然啦
一份工見千幾個人邊會有心機見
但係問題係點樣篩選邊個可以見
邊個冇得見

未有interview之前睇吓你中唔中暗盤，每個部門每次準則都唔同

一係用經驗 不過2a3o又唔係專科。
除左社署同埋郵局 其他工作性質都好general
通常用語文screen人 見過用數學

次次都唔同，無得講

好似HI LE 用written test screen 淨100 人lol

語文有冇心得

所以我覺得2A3O 同紀律部隊officer差唔多難
但啲人語文太強唔考2A3O考JRE officer la

Lm

條件就係俾
神科 專科以下嘅人考

政府工會用經驗 學歴 甚至語文成績去shortlist

未in時學歷已經比咗底分
除非面試表現好好 否則差唔多表現 一定請學歷好
應該話學歷好 對你pass條線都底啲

低*

社署同郵政唔general咩?

有郵例，要計TD rates 😏😏

對上果期LE請咗好多FG